屋企有隻蜜蜂入左黎

😞蜜蜂🐝
已經個半鐘唔敢出房 屋企又無人 唔知佢飛走左未😞

水炮都唔識用 等築巢啦

點睇

築左巢啦.....